警察員佐級協會去信梁君彥 嚴厲譴責譚文豪、 區諾軒

警察隊員佐級協會主席林志偉去信立法會主席梁君彥，表示警方凌晨在旺角清場時，議員譚文豪及區諾軒刻意在警方防線前挑釁警方，以吸引記者聚集採訪，使場面更加混亂。協會認為兩人妨礙警察工作，不顧記者及其他行人安全，極度不負責任，對兩人非常失望及憤慨，並予以嚴厲譴責。

林志偉形容，譚文豪以驕橫跋扈、野蠻無理的態度，以及粗鄙的動作言辭回應警方呼籲，令人髮指。又說有議員為個人立場和政治利益，刻意刁難前線警務人員，挑撥其他人的仇警情緒，帶頭製造矛盾及衝突 ，行徑及意圖令人切齒 。

信件又提到，香港法例並沒有賦權立法會議員阻礙警務人員執法，表示有恃無恐的個別議員應立即停止阻礙或干預警方執行職務，請立法會主席正視個別議員操守問題。

唔知依家係邊個問題？

明明係班狗自己有問題
兩個議員一句粗口都無，又無推無撞

你可以唔理佢，係佢隔離過
但後面成班記者，唔通打記者？

個警察公共關係出嚟講野時都玩野啦
口口講講唔係同議員講，係同傳媒講，但講完唔做野，扮晒咁

比人捉晒衰左咩就到處寫信

你老幾呀？一哥呀？定二哥？

呢幾個會係員工福利會
唔係工會
淨係for警隊人員內部聯誼同員工福利，係冇資格對其他既議題指手劃腳，如果有，說明佢地已經超出左原本賦與佢地既權利，應予以解散及重組
同時立法會應盡快審視警隊，確保警隊的政治中立免受破壞，否則警隊是不應該再享有獨立於其他公務員的薪級表

最重要係立法會議員係高級過個爛9工會既所有會員，佢地憑乜野

俾記者錄低哂啦 兩位議員都冇做過咩 剩係問下有冇示威者係防暴後面 班狗係咁叫佢收皮 阻住佢地做野 跟住係咁推進 推9佢地同班記者

警方新聞稿已出 歡迎留言

唔好被件事咁快消化

佢大把野唔比人消化